依家先俾放生周庭根本係劇本

區諾軒同周庭兩個都俾人起訴緊
一陣肯定唔俾人選

劇咩本
上訴一早排期定咗日子